[公投] 含唔含撚

知大家唔鍾意投票，但係要投返次